[
    {
        "answer": 32,
        "assuredKeywords": "安全法|违法行为",
        "chapterId": 121,
        "conciseExplain": "<p>解析：道路交通安全法是法，违反当然属于违法行为。</p>",
        "difficulty": 4,
        "explain": "<p>违反《道路交通安全法》，属于违法行为。官方已无违规、违章的说法。</p>",
        "id": 17649,
        "illiteracyExplain": "看文字答题，题干中见到“什么行为”，直接选“违法行为”。",
        "illiteracyKeywords": "违法",
        "keywords": "道路交通安全法",
        "knackDetail": "违法√",
        "knackImgUrl": null,
        "knackKeyword": "违法",
        "knackVoiceTxt": "选项看到【违法】直接选",
        "label": "1.1.1.1",
        "mediaContent": "",
        "mediaHeight": 0,
        "mediaKey": null,
        "mediaType": 0,
        "mediaWidth": 0,
        "optionA": "违章行为",
        "optionB": "违法行为",
        "optionC": "过失行为",
        "optionD": "违规行为",
        "optionE": "",
        "optionF": "",
        "optionG": "",
        "optionH": "",
        "optionType": 1,
        "question": "驾驶机动车在道路上违反道路交通安全法的行为，属于什么行为？",
        "questionId": 800000,
        "wrongRate": 0.18713157939681643,
        "falseCount": 0,
        "trueCount": 0,
        "mediaContentN": null
    },
    {
        "answer": 16,
        "assuredKeywords": "构成犯罪|刑事责任",
        "chapterId": 121,
        "conciseExplain": "<p>解析：造成重大事故且构成犯罪的，都将依法追究刑事责任。</p>",
        "difficulty": 2,
        "explain": "<p>《道路交通安全法》第一百零一条：<br/>违反道路交通安全法律、法规的规定，发生重大交通事故，构成犯罪的，依法追究刑事责任，并由公安机关交通管理部门吊销机动车驾驶证。</p>",
        "id": 17650,
        "illiteracyExplain": "犯罪了当然要承担刑事责任，所以选“刑事责任”。",
        "illiteracyKeywords": null,
        "keywords": "违法驾驶|构成犯罪",
        "knackDetail": "题目问什么责任时，就在答案中找全部责任或刑事责任",
        "knackImgUrl": null,
        "knackKeyword": "什么责任|刑事责任",
        "knackVoiceTxt": "题目问什么责任时，就在答案中找全部责任或刑事责任",
        "label": "1.1.1.2",
        "mediaContent": "",
        "mediaHeight": 0,
        "mediaKey": null,
        "mediaType": 0,
        "mediaWidth": 0,
        "optionA": "刑事责任",
        "optionB": "民事责任",
        "optionC": "经济责任",
        "optionD": "直接责任",
        "optionE": "",
        "optionF": "",
        "optionG": "",
        "optionH": "",
        "optionType": 1,
        "question": "机动车驾驶人违法驾驶造成重大交通事故构成犯罪的，依法追究什么责任？",
        "questionId": 800100,
        "wrongRate": 0.05941643622399442,
        "falseCount": 0,
        "trueCount": 0,
        "mediaContentN": null
    },
    {
        "answer": 64,
        "assuredKeywords": "逃逸|终生",
        "chapterId": 121,
        "conciseExplain": "<p>解析：凡是逃逸的，“终生”不得重新申领驾驶证。</p>",
        "difficulty": 3,
        "explain": "<p>《道路交通安全法》第一百零一条：<br/>造成交通事故后逃逸的，由公安机关交通管理部门吊销其机动车驾驶证，且终生不得重新取得机动车驾驶证。</p>",
        "id": 17651,
        "illiteracyExplain": "假一吊二撤三醉五逃终生，逃逸就是终生吊销，所以选“终生”。",
        "illiteracyKeywords": null,
        "keywords": "逃逸构成犯罪",
        "knackDetail": "题目中看到终生，注意是生活的生，直接选",
        "knackImgUrl": null,
        "knackKeyword": "终生",
        "knackVoiceTxt": "题目中看到终生，注意是生活的生，直接选",
        "label": "1.1.1.3",
        "mediaContent": "",
        "mediaHeight": 0,
        "mediaKey": null,
        "mediaType": 0,
        "mediaWidth": 0,
        "optionA": "5年内",
        "optionB": "10年内",
        "optionC": "终生",
        "optionD": "20年内",
        "optionE": "",
        "optionF": "",
        "optionG": "",
        "optionH": "",
        "optionType": 1,
        "question": "机动车驾驶人造成事故后逃逸构成犯罪的，吊销驾驶证且多长时间不得重新取得驾驶证？",
        "questionId": 800200,
        "wrongRate": 0.1649180963774146,
        "falseCount": 0,
        "trueCount": 0,
        "mediaContentN": null
    },
    {
        "answer": 32,
        "assuredKeywords": "违法行为",
        "chapterId": 121,
        "conciseExplain": "<p>解析：违反法律法规属于“违法行为”，现已无违章和违规的说法。</p>",
        "difficulty": 4,
        "explain": "<p>“违反道路交通安全法”，违反法律法规即为违法行为。现在官方已无违章和违规的说法。</p>",
        "id": 17652,
        "illiteracyExplain": "没有交通违章行为的说法，只有交通违法行为，所以选错。",
        "illiteracyKeywords": null,
        "keywords": "道路交通安全法律法规",
        "knackDetail": "违法√，违章行为×",
        "knackImgUrl": null,
        "knackKeyword": "违章",
        "knackVoiceTxt": "题目看到【违法】就选对，看到【违章】就选错",
        "label": "1.1.1.4",
        "mediaContent": "",
        "mediaHeight": 0,
        "mediaKey": null,
        "mediaType": 0,
        "mediaWidth": 0,
        "optionA": "正确",
        "optionB": "错误",
        "optionC": "",
        "optionD": "",
        "optionE": "",
        "optionF": "",
        "optionG": "",
        "optionH": "",
        "optionType": 0,
        "question": "驾驶机动车违反道路交通安全法律法规发生交通事故属于交通违章行为。",
        "questionId": 800300,
        "wrongRate": 0.24863224039587115,
        "falseCount": 0,
        "trueCount": 0,
        "mediaContentN": null
    },
    {
        "answer": 16,
        "assuredKeywords": "违反|接受",
        "chapterId": 121,
        "conciseExplain": "<p>解析：违反规定就要接受相应的处罚。</p>",
        "difficulty": 1,
        "explain": "<p>违反道路通行规定势必要受到相应的处罚，避免下次再犯。</p>",
        "id": 17653,
        "illiteracyExplain": "看文字答题，题干中见到“规定”就选对。（例外情况4题：当出现“50%的”、“120”或“行李”时选错）",
        "illiteracyKeywords": null,
        "keywords": "违反道路通行规定",
        "knackDetail": "应当√",
        "knackImgUrl": null,
        "knackKeyword": "应当",
        "knackVoiceTxt": "题目看到【应当】就选对",
        "label": "1.1.1.5",
        "mediaContent": "",
        "mediaHeight": 0,
        "mediaKey": null,
        "mediaType": 0,
        "mediaWidth": 0,
        "optionA": "正确",
        "optionB": "错误",
        "optionC": "",
        "optionD": "",
        "optionE": "",
        "optionF": "",
        "optionG": "",
        "optionH": "",
        "optionType": 0,
        "question": "驾驶机动车在道路上违反道路通行规定应当接受相应的处罚。",
        "questionId": 800400,
        "wrongRate": 0.04177097674233487,
        "falseCount": 0,
        "trueCount": 0,
        "mediaContentN": null
    },
    {
        "answer": 16,
        "assuredKeywords": "未取得|无证驾驶|追究",
        "chapterId": 121,
        "conciseExplain": "解析：未取得驾驶证驾驶机动车，属于“无证驾驶”，将依法追究法律责任。",
        "difficulty": 2,
        "explain": "<p>《道路交通安全法》第九十九条：<br/>未取得机动车驾驶证、机动车驾驶证被吊销或者机动车驾驶证被暂扣期间驾驶机动车的，由公安机关交通管理部门处二百元以上二千元以下罚款，可以并处十五日以下拘留。</p>",
        "id": 17654,
        "illiteracyExplain": "看文字答题，题干中见到“责任”就选对。（例外情况5题：当出现“不追究”、“自行”、“不得”或“伤亡”时选错）",
        "illiteracyKeywords": null,
        "keywords": "未取得驾驶证|法律责任",
        "knackDetail": "追究√，不追究×",
        "knackImgUrl": null,
        "knackKeyword": "追究",
        "knackVoiceTxt": "题目看到追究选对，不追究选错。",
        "label": "1.1.1.6",
        "mediaContent": "",
        "mediaHeight": 0,
        "mediaKey": null,
        "mediaType": 0,
        "mediaWidth": 0,
        "optionA": "正确",
        "optionB": "错误",
        "optionC": "",
        "optionD": "",
        "optionE": "",
        "optionF": "",
        "optionG": "",
        "optionH": "",
        "optionType": 0,
        "question": "对未取得驾驶证驾驶机动车的，追究其法律责任。",
        "questionId": 800500,
        "wrongRate": 0.08084081580981302,
        "falseCount": 0,
        "trueCount": 0,
        "mediaContentN": null
    },
    {
        "answer": 32,
        "assuredKeywords": "构成犯罪|刑事责任",
        "chapterId": 121,
        "conciseExplain": "解析：重大事故且构成犯罪的，都将依法追究刑事责任。",
        "difficulty": 2,
        "explain": "<p>《道路交通安全法》第一百零一条：<br/>违反道路交通安全法律、法规的规定，发生重大交通事故，构成犯罪的，依法追究刑事责任，并由公安机关交通管理部门吊销机动车驾驶证。</p>",
        "id": 17655,
        "illiteracyExplain": "看文字答题，题干中见到“责任”就选对。（例外情况5题：当出现“不追究”、“自行”、“不得”或“伤亡”时选错）",
        "illiteracyKeywords": null,
        "keywords": "重大|不追究",
        "knackDetail": "追究√，不追究×",
        "knackImgUrl": null,
        "knackKeyword": "不|追究",
        "knackVoiceTxt": "题目看到追究选对，不追究选错。",
        "label": "1.1.1.7",
        "mediaContent": "",
        "mediaHeight": 0,
        "mediaKey": null,
        "mediaType": 0,
        "mediaWidth": 0,
        "optionA": "正确",
        "optionB": "错误",
        "optionC": "",
        "optionD": "",
        "optionE": "",
        "optionF": "",
        "optionG": "",
        "optionH": "",
        "optionType": 0,
        "question": "对违法驾驶发生重大交通事故且构成犯罪的，不追究其刑事责任。",
        "questionId": 800600,
        "wrongRate": 0.06943430492135942,
        "falseCount": 0,
        "trueCount": 0,
        "mediaContentN": null
    },
    {
        "answer": 16,
        "assuredKeywords": "逃逸|终生",
        "chapterId": 121,
        "conciseExplain": "解析：凡是逃逸的，“终生”不得重新申领驾驶证。",
        "difficulty": 2,
        "explain": "<p>《道路交通安全法》第一百零一条：<br/>违反道路交通安全法律、法规的规定，发生重大交通事故，构成犯罪的，依法追究刑事责任，并由公安机关交通管理部门吊销机动车驾驶证。<br/>造成交通事故后逃逸的，由公安机关交通管理部门吊销机动车驾驶证，且终生不得重新取得机动车驾驶证。</p>",
        "id": 17656,
        "illiteracyExplain": "假一吊二撤三醉五逃终生，逃逸就是终生吊销，所以选对。",
        "illiteracyKeywords": null,
        "keywords": "逃逸且构成犯罪",
        "knackDetail": "销√",
        "knackImgUrl": null,
        "knackKeyword": "销",
        "knackVoiceTxt": "题目看到【销】就选对",
        "label": "1.1.1.8",
        "mediaContent": "",
        "mediaHeight": 0,
        "mediaKey": null,
        "mediaType": 0,
        "mediaWidth": 0,
        "optionA": "正确",
        "optionB": "错误",
        "optionC": "",
        "optionD": "",
        "optionE": "",
        "optionF": "",
        "optionG": "",
        "optionH": "",
        "optionType": 0,
        "question": "造成交通事故后逃逸且构成犯罪的驾驶人，将吊销驾驶证且终生不得重新取得驾驶证。",
        "questionId": 800700,
        "wrongRate": 0.05147907387568409,
        "falseCount": 0,
        "trueCount": 0,
        "mediaContentN": null
    },
    {
        "answer": 16,
        "assuredKeywords": "违法行为",
        "chapterId": 121,
        "conciseExplain": "解析：违反法律法规属于“违法行为”，现已无违章和违规的说法。",
        "difficulty": 2,
        "explain": "<p>“违反道路交通安全法”，违反法律法规即为违法行为。官方已无违章和违规的说法。</p>",
        "id": 17657,
        "illiteracyExplain": "看文字答题，题干中见到“违法行为”就选对。（例外情况3题：当见到“没有违法行为”或“违法行为时”选错）",
        "illiteracyKeywords": null,
        "keywords": "违反交通安全法规",
        "knackDetail": "违法√",
        "knackImgUrl": null,
        "knackKeyword": "违法",
        "knackVoiceTxt": "题目看到【违法】就选对，看到【违章】就选错",
        "label": "1.1.1.9",
        "mediaContent": "",
        "mediaHeight": 0,
        "mediaKey": null,
        "mediaType": 0,
        "mediaWidth": 0,
        "optionA": "正确",
        "optionB": "错误",
        "optionC": "",
        "optionD": "",
        "optionE": "",
        "optionF": "",
        "optionG": "",
        "optionH": "",
        "optionType": 0,
        "question": "驾驶机动车在道路上违反交通安全法规的行为属于违法行为。",
        "questionId": 800800,
        "wrongRate": 0.05439036978823233,
        "falseCount": 0,
        "trueCount": 0,
        "mediaContentN": null
    },
    {
        "answer": 32,
        "assuredKeywords": "驾驶证",
        "chapterId": 121,
        "conciseExplain": "<p>解析：驾驶机动车应随身携带机动车驾驶证和行驶证，否则将会扣留车辆。</p>",
        "difficulty": 1,
        "explain": "<p>《道路交通安全法》第十一条：<br/>驾驶机动车上道路行驶，应当悬挂机动车号牌，放置检验合格标志、保险标志，并随车携带机动车行驶证。</p>",
        "id": 17658,
        "illiteracyExplain": "随身携带驾驶证、随车携带行驶证。所以选“驾驶证”",
        "illiteracyKeywords": null,
        "keywords": "随身携带",
        "knackDetail": "题目见到“驾驶机动车”，选项找驾驶证",
        "knackImgUrl": null,
        "knackKeyword": "驾驶证",
        "knackVoiceTxt": "题目见到“驾驶机动车”，选项找驾驶证",
        "label": "1.1.1.10",
        "mediaContent": "",
        "mediaHeight": 0,
        "mediaKey": null,
        "mediaType": 0,
        "mediaWidth": 0,
        "optionA": "工作证",
        "optionB": "驾驶证",
        "optionC": "身份证",
        "optionD": "职业资格证",
        "optionE": "",
        "optionF": "",
        "optionG": "",
        "optionH": "",
        "optionType": 1,
        "question": "驾驶机动车应当随身携带哪种证件？",
        "questionId": 800900,
        "wrongRate": 0.015699451777515427,
        "falseCount": 0,
        "trueCount": 0,
        "mediaContentN": null
    }
]